[月經] iOS集中討論區 (94) 香港加油

Backup呀

iOS 12.3.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

12.4 beta
<Public Beta

13.0 beta (Apple不建議作日常使用 請等待7月public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

有冇人知點解會咁一更新佐13就咁

都未1001咁快搶住開 係咪真係咁缺attention

ipad down 唔到profile

請問個profile 點download
電話download唔到

Safari 開

仲未有13 beta 2?

不嬲大部分都係chok 開

Lm

ios 13 beta 2 , whatsapp 仲衰過 beta 1, 用kaiboard 打字有數字限制， 唔可以打太多 ,

Windows 裝唔裝到beta 2

有profile 喇 , 可以ota

求profile

上面唔係有咩?

手機Safari 開google drive download唔到 最尾用部macbook download 再airdrop install

但kaiboard 同 whatsapp 撞得好勁， 我依家想down 返落去添

music app仲係唔識播下一首

Db2 唔食電已經好好
尋日同今日啲電倒水咁

Btw熄左隻錶都倒水
應該唔關apple watch 事

一陣up db2 試下

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

有冇巴絲幫手？

use chrome app ok

用chrome dl
跟住直接入setting 你會見到佢話你已下載profile

payme預告有open beta

正

你鬧過天文台喎
唔係好想幫你

真天文台打手

有無ipados beta down?

其實有咩問題?

我次次都係DL profile

唔洗reg 㗎啦

Beta 個scale 太大，apple 唔會再block

終於更新完beta 2
無乜感覺
仲係好多bugs
好似無fix過咁

多bug係正常
乜bug唔叫beta
但雙卡轉唔到電話號碼打出有點唔方便

Beta無bug就唔叫Beta啦

Reddit講嘅「3D touch Bug」整返好未
純粹好奇

係理性批評

仲係長期開住GPS
你地有無呢個bug

Beta 2 banking apps除左citi會彈 其他正常

我就係用citi , 咁唔update啦

唔係#1001開咩 咁撚狗都得

有咩狗
開完會威啲勁啲？

想問WEB WHATSAPP係咪一定要係手機開住WHATSAPP先得?熜佐MON過一陣WEB WHATSAPP會斷線.....

另外我覺得BETA1同BETA2分別不大......

未

雖然唔係咩規矩但係都好多年

想問下有冇airpods套推薦下
我知呢到係ios討論但airpods無人開post講

有冇IPADOS BETA2用家升左?
想問個FACE ID用得番未

睇個notes 有好多fix/new係好system層面 姐係我哋睇唔到嗰啲

如果你用緊13beta 就係咁

我之前用12.3.1都有咁既情況

街邊嗰啲膠套都得啦 又唔洗成日拎出嚟見人
都係要保護only

個profile通用

之前買第一代個時啲人係到講貼唔貼服
咁我上淘寶求奇執個算

暫時試唔到呢頁
我正常開到

肥仔開倉勁多$20個
我買咗幾個日日換款

可能對好多人覺得beta 1同2冇咩分別

以Face ID機黎講
XR有返Face ID用咁囉

上網睇，好多人都係XR機係beta1都冇得用FaceID

我無用開FACE ID, 可能毒撚關係, 我覺得左照右照去UNLOCK呢件事好ON9

唔用還唔用
用X系列
唔用Face ID咁真係慘過用4s
下下入密碼

謝謝 已update

但未試到佢最新果個分工

我手機不嬲無SET密碼, 怪人來......

Face ID除咗set嗰下之外
唔洗左照右照㗎喎

13 beta2 HomePod 可以分人聲了
但只限英文

I mean 我好少自拍, fingerprint同PASSWORD對我來講會好D

我ios13 b2右上冇左4G同wifi logo

咩分工 發佈會講嗰啲差唔多用到晒

face id基本上拎起就unlock 唔洗專登照塊面
當然”褲袋touch id論” 一定係touch id快
但係而家上埋13 face id快到好似冇鎖

try try tonight

兩個唔同app一齊share畫面用

頭先諗住用calender再開safari 之後諗住split screen就gg reboot
同埋係咪第三方app未得？

splitscreen唔係所有app得 要個app寫咗先有

ios13 b2冇左4g同wifi logo
由12.4升上去

其實呢樣野係ANDROID真係N年前已經有......

但係Android tablet市場都唔見咗N年
淨低嗰啲都係大牌子一兩部

apple watch 既OS 13 半時返到屋企70%up
而家1點鐘已得返73%

iOS buff舊機 但係watch os唔buff舊錶

純色個啲？分分鐘平過淘寶

lihkg app
左邊揀台list嗰度search嘢第一下會彈走左

另外睇完圖走唔到 走得一半 要kill app

有profile就得

iPad Pro 10.5 係咪應該老閪都買  care+

買啦

老灣機城留名

12.3.1 Xs Max表示有熄定位服務仲有icon，要重新開機

其實空心即係用geofence唔會keep住draw你電

係
有日行佐敦見到
是但執幾個日日換
$20個用爛又唔心痛

//如果是讓「散光用戶」在黑色背景閱讀白色文字，反而會比白色背景閱讀黑色文字更困難。

上次有巴打話黑版ios 睇得唔舒服 應該係呢個原因

因為有black smearing

所以其實灰底會好好多，好似連登咁

我有散光

我日日都睇兩個鐘左右電子書
其實黑底白字睇文章真係冇咁舒服，最舒服係淺棕褐色底配屎色字
不過情況係密集全字先會，普通上下討論區留言板黑底白字又冇乜問題

有無戴眼鏡

iOS 13 點樣喺home screen move apps?
Long press變左3d touch

long long press

Thx on9左

最新版本Facebook app....
Watch果頁變左黑夜模式咁
變左灰/黑底白字

iOS 13 beta 除咗whatsapp 有冇其他app 用唔到?

WhatsApp 用到

同用唔到無分別
返工用唔到web 版好麻煩
手機個notification 又無preview

iPadOS 第一頁左半版個widget page 點收埋

有冇人同我一樣，升咗iOS 13 Beta 2 之後，語音識別識別廣東話識別左英文⋯⋯依個big?

你搵到全新行貨 上官網check仲未激活咪得

一樣 b1都係咁
我有日文keyboard 但係用廣東話嗰頁講嘢會變日文

Edit widget page入面熄

Check設定，12上13好似會reset

thanks !!

首先你要搵到

上左ios13 啲動畫好似lag lag下咁

所以咪問邊度有

唔係喎 iPhone X好撚順

美森/新蛋/bestBuy 有非官方翻修
衛訊可能仲有倉底貨

thanks bro

暫時第一日 X 用beta2 倒水過1

好撚順

海外唔喇，本地買啦，最好行

仲未fix?

whatsapp做嘢唔洗我哋教！

Citibank

屋企有部陳年5s，攞去apple give back會有幾多錢

有冇人試過，仲收唔收

Facebook個通知功能又壞壞地

無所謂

$150-300

咁浮動
擺屋企又冇用，諗住攞去give back算

iOS 13 開始到而家
WhatsApp Update 過兩次都未Fix到

我會留係度 個design太靚

本來都想咁
但今日無啦啦自己開機（本身關機），跟住就白底黑蘋果好耐先入到主畫面
關機前有70幾%電，今日一開得番11%

boom

想回報但feedback 禁唔到打email個欄 咩玩法

可以

入到
填完了
終於做到個有貢獻既tester

除非可以用iOS 12嘅Code解決到先會fix，否則Beta嘢一日未轉正式都唔會fix

ipad 無左放大icon?

變到咁細粒

tvOS 13 進入 Beta 2 階段後，人們發現當中有一些沒有在 WWDC Keynote 當中提出的功能。那就是畫中畫功能及無線音效同步功能

tvOS 13 Beta 2 在看影片時當切換到執行其他 Apps 時，可將影片播放視窗縮小，方便執行其他 App 之餘仍可看到影片

此外，用戶更留到到 iOS 13 Beta 2 可跟 tvOS 13 使用 Wireless Audio Sync 功能，有時 iPhone 將螢幕投射到 Apple TV 時，影音會不同步，而Wireless Audio Sync 功能可以測量 Apple TV 跟 iPhone 的音效播放延遲時間，從而自動調整畫面及聲音

ipad pro 10.5 已入手

Store翻新

係

iPad 想up 13 係咪用chrome download google drive 條link 就ok?

我頭先試咗 好得意 佢要你行埋去用部iPhone聽啲聲

safari又得 chrome又得

即係iOS13 開唔開到WHATSAPP

部mbp mid 2014上左 Catalina beta 2之後System Preferences有sidecar
不過同beta 1強制開出黎一樣好多色帶

有冇人升咗ios 13 beta2 AirPods成日斷 或者聽唔到聲

開到 通知一時時有字 一時冇

SE 真係好的色
一轉完全用唔慣

點解要買返SE 後備機？

有無人ipad mini5用ios 13 無左個底向上搞返home既功能?
定要邊到開返?
同埋研究唔到點多工開兩個唔同既app同時用

要搬落個dock度先 再拉出去開

拉之前既手勢係底向上掃?

我買咗部iPod Touch 7
覺得細到我理解唔到點解當年大家會用5/5s用得咁開心

yes
輕輕力 拉到個dock上嚟
唔得嘅話可能係個app冇得splitscreen

我ipad mini輕輕拉都無dock上黎
好似無左個手勢功能咁
而家唯有按兩下實體home制

rebot左又有返

無比較，無痛苦。

點樣可以縮小視窗

點解我search 唔到呢隻mouse 原本連緊部notebook 係咪要開notebook disconnect 佢？

用swipe打字打fuck會變做duck

duck you Apple

Face ID 真係快到痴筋

yes啦

到正式版出又較返慢少少，等你地今年換新iPhone

bitch變butch

係呀，SE簡單又夠細部

原來呢隻唔係Bluetooth mouse，用呢隻要駁usb 先用到

不過SE都唔知仲有幾多個update 可能13之後就cut

巴打個os code 係咩 我15年mpb 裝左beta Catalina(19A487I) 都係冇sidecar

個 unlock 速度同冇 set Passcode 根本冇分別

聽日去買咗Logitech m337 先

仆街了
iPad 瘋狂 respring

係9 咁彈
IOS 13 beta 2, iPad Pro 12.9

未試過down beta iOS，見13好似好正想試吓
點玩架

iPad iOS 13 safari long press refresh key 之前係可以揀 request desktop mode or without content block 而家變咗copy 係咪bug

而家又好似無事
驚心動魄

第一頁有google drive link 用safari/chrome開

係19A487I

13.0 beta (Apple不建議作日常使用 請等待7月public beta) https://drive.google.com/file/d/1HCS87hKQepgt0VlW_hzONOu_mn4c2Uwt/view?usp=drivesdk ota profileUpdate 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

我有2部ipad, 其中一部成功,

但另一部down左入左描述檔, 但佢話我安裝beta 2時發生錯誤

我重新down過+reboot 都係裝唔到

有無ching 都係咁

去左左邊個AA度

以前kill聽歌app 嗰陣播緊首歌會有fade out
上到13變咗即cut 好唔舒服

而家本身已經係desktop mode

錯d 乜 同版本15年機都冇sidecar

等多個beta，就算開到，Sidecar個畫面都起格開花

beta 2電量正常返了

beta 2個鈴聲終於正常返

性價比高

等whatsapp fix好通知後我就上beta

牙CHok

我有2部ipad, 其中一部成功裝到Google Drive果個Beta 2,

但另一部down左入左描述檔, 但佢話我安裝beta 2時發生錯誤

我重新down過+reboot 都係裝唔到

有無ching 都係咁

有時唔係好明airplay 個process
有時airplay 完去電視播，電話個MON 可以熄咗佢，但有時又一定要開住電話先KEEP 住播到啲片

Done

iPad 9.7 升iPad os 除左dark mode 好似無分別😂

facebook messenger 係咁彈

files app好尾機 終於有得任開folder
又有download manager 直落 files app
雙開
Copy and paste 新gesture

琴晚升左部mini 5試下
試左少少基本野好似都冇咩bug
係好用左，喺大部啲嘅ipad上面應該更加明顯
最唔慣係啲icon細到乜咁
另外dark mode冇淺色咁靚，同埋睇得有少少辛苦

用落ipad os暫時有幾個問題:

1. 佢dark mode十卜仲係好少, 如果可以睇wiki 自動將白底變黑就好, 或者safari 頂部比你即時option
2. widget center 拉左出黎, 佢又唔可以長期hold 住, 一轉左頁或者返轉頭都無左
3. 無pencil 用唔到快速cap 圖?

好睇個app/網 safari上網睇片成日都要開住 唔係睇睇下會停

你用緊蘋果 支筆擺明要你買

咁如果用ipad 開緊多工，一邊播片就射去電視，另一邊繼續做另一樣野得唔得呢？

Camera roll唔見咗要睇所有照片先睇到最近影咗d咩嘅，上網搵唔到點整

咪就係用All photos嗰度 冇camera roll

之前有分開

cut了
可能正式版又出返嚟掛

擺脫 iPhone 束縛！watchOS 6 beta 2 無須 iPhone 即可自行升級

過去要升級 Apple Watch 的 watchOS 版本，使用者必須要透過 iPhone 才能夠完成升級，不過在最新的 watchOS 6 Developer beta 2 中，Apple 顯然對此做了改變。根據國外網友的實測，用戶可以直接在 Apple Watch 上進行 watchOS 的升級，整個過程中完全毋須透過 iPhone

Apple 想讓 Apple Watch 獨立出來並不是什麼新聞，除了先前曾推出可直接通話和內建行動網路功能的 Apple Watch Series 4，可以讓你在不帶手機的情況下完成通訊以外，在 watchOS 6 裡，手錶也有了自己的 App Store。現在網友更發現他可以直接透過手錶上的「設定」→「一般」找到軟體更新選項，透過 Wi-Fi 直接更新至 watchOS 6 beta 2

要注意的是，雖然在更新過程中不用 iPhone 的參與，但在 iOS 13 beta 2 中就有提及使用者必須要將 iPhone 升級至該版本，才能夠升級 watchOS 6 beta 2。而未來我們也不確定 Apple 是否會繼續遵循這樣的模式來讓 watchOS 進行更新，但顯然這對於 Apple Watch 擺脫 iPhone 又邁進了一大步

我無呢個限制喎

Beta 1已經有

我部X仔都係咁
巴打點解決

希望kaiboard whatsapp會有更新 搞掂埋就無咩問題

分分鐘等到9月

等public beta

ipad mini call 連登 popup 回唔到post

web whatsapp個問題搞到我長開住個WHATSAPP, 朝早返工到而家三點幾部XR電量已見紅.......

DB2 終於fix battery widget 食咗行
iFanboy表示gchee

強烈建議等 雖然我講就冇乜說服力

iPad 等緊

通常啲apps 唔係等到正式版先會fix架咩

漫畫人好快FIX左IOS 13 彈APP BUG

Beta2好食電 可能第一日上

Running index 過幾日會好啲

個WhatsApp bug睇落好似好大影響等fix埋就可以一戰

Whatsapp會唔會自動變dark mode?

this is a joke

No!

而家beta 2連到smb果啲server好方便

無問題wor

我升完好核電

你咩機？

iPhone X

我有fd都無呢個問題應該唔係個個都係咁
用隻watch播歌就無事，試下幫隻watch上埋beta試下

iphone可唔可以右上轉數據sim卡?

唔得

現時有無捷徑腳本做到

設定到有d殘體字 點搞

Beta2係咪仲未fix雙sim 轉電話phone call ?

轉英文

而家iPhone X換電係咪都有優惠！？

有無人 iPad Pro 12.9 Gen3 用beta 3 係咁 respring 同彈app

call左個pop up出黎點收返入去
拉50下先有1下得

過咗好耐啦
而家$5xx

講緊乜

iOS 13 beta 2 成日斷電腦版 whatsapp 真係好麻煩
無 preview 都係

ios 13好唔好? 好想要dark mode

而家12.4 倒水電

我之前去保養嘅時候換電，佢同我講冇收據唔做，然後話過咗保養六月都有優惠

佢講嗰個優惠係減少少價
以前$688

fake you

等public

apple 要收據？隻精傻咗？

8plus更新ios 13白蘋果 有冇大神救救小弟

有backup嘅話驚乜 我iPad都白咗

冇backup就自己負責任

裝之前又要agger乜 又reboot
install前又問多次係咪確認update

部IP6 無晒電
充極都開唔到機
有顯示充緊電 充左幾粒鐘都唔得
換左線同火牛都係咁

求教

平時用Airpods多
今日用返原本手機個聽筒聽
發覺好撚細聲 好似潛左水咁

試多左幾次 都幾確認有問題
想問下咁多位巴打
我預約左維修
大約要維修幾耐同幾錢

利申 ：
Ipx
仲係apple care+ 期內
未維修過

電死咗 換電 或者個頭有塵 清清佢

換電要幾錢

淘X啦 IP6返廠冇意思

唉 其實係已經要拎去鴨記賣
早2日過data都好地地
依家想洗機賣左佢先黎咁

咁樣冇咩肉食 粒電要成百蚊 拆過機又賣唔高價

咁都冇計 洗唔到機唔想賣
同埋登入iCloud 要部機驗證 cls

返Apple $389

落番12.3.1 頂唔順* *

啱啱係架機入面買咗 care+ 之後收到送貨 email 真係有野送？

望遠快fix

有 iPhone 6s Plus 等緊

XR 幾個frd用打機都夠一日

今日都試過

chok囝 9月新機點睇

出新機 用oled 又咪8個鐘9個鐘

加入xr教啦 輕鬆15個鐘

佢iOS 13咁玩 XR2 似主打
唯一係仲會有人屌條邊粗咗少少
3D touch而家佢算係補完咗

iOS 13 定點？

beta 2 for sure

暫時可以開返full screen嘅嘢解決
例如LIHKG 個設定

其實玩左beta 有冇得降返轉頭？

有

backup

浮動keyboard打表情都出事

點解升完手機相簿無相 但係iclouds仲有？

Ys

All photos嗰度冇咩

有冇搵到ios 13有啲咩game test咗支持controller?

同埋iphone x 個3d touch係咪可以熄咗佢

冇 點算

岩岩換過部iPhone X

首先會同妳run test 然後話無問題 再叫你洗左部機佢試幾日 睇下問題仲係唔係到

除非run test個陣試到有野/個精靈好人 唔係都幾煩 先換到機/維修

上左iOS13， 用Apple Watch跑完步連iPhone，iPhone nike app無record

咁姐係有排搞
尋日同朋友試 就試到好細聲

但臨訓前打18503
聽錄音電話又正常
觀察多幾日先

最恐怖係Apple Watch有show個record，但拉落去個total數都無變過

定係關watchOS6事

想請問隻hard disk用做time machine backup後，仲可唔可以用作一般storage用途

可以
你界定一忽做storage就得

up埋隻watch依家連隻watch播歌都係會停咗係到

即係我本身2TB，可以用1TB做backup，1TB做普通storage插落window都得？
但apple個官網好似冇講到可以界一忽做？

界一邊做HFS+,一邊NTFS/FAT/exFAT就可以

Xr用Ios13係咪可以係whatsapp 用haptic preview？

Thanks
有冇教學可以點界 好似好複雜

應該要邊到界？做time machine 個時界？
Thanks

用Disk Utility整partition

Mac同windows都有內置嘅disk management
你按需要界番啱size同format就用得

WhatsApp 個preview 好似正常左
最近一個鐘啲msg 都無on99 咁

Thanks

見reddit有人升左上去之後
Iphone個健康多左紀錄耳機音量功能 提你唔好太大聲
但一定要有線耳機 /官方既airpod / powerbeats先得

唔通要我訂

但你香港咁耐都唔出想我點買

powerbeats pro 正喎 等緊港行

但個人唔建議用exFAT (可能因為我set之前錯嘢)
總之每次windows開完,mac就要行repair disk先讀到
mac開完,windows就會成個partition變read only,又要chkdsk先搞得掂

我原本心郁郁
見佢有依個功能真係想衝
但summer即係幾時

reboot一樣？

用NTFS

應該快 大陸開賣咗黑色 7月頭估有 9月齊色

但係ntfs又要搞碎片

App要update
等出年啦 whatsapp做嘢....

有無人用safari上唔到kfc coupon個網

試咗 係空白

有無人知咩事

而家8plus打機都覺得有啲大
想等今年嘅X

彈咗去facebook跟住有得印coupon

呢個？

某份個創辦人靠賣鴉片起家嘅報紙作新聞真係好撚on9
反修例宣傳相有毒？疑AirDrop收相即死機

用嚟扼啲成世冇用過iPhone嘅廢老

作為蘋果用家 係時候要同蘋果反映下 airdrop會中毒 睇下蘋果有咩反應先

都係冇

連wifi有機會出preview notification, 用mobile data就只會出冇preview版

最想可以lock住，好似note app咁，用touch ID 或者face ID開

有backup就返落去啦 beta個個都會遇到唔同問題 有時我遇到嘅你遇唔到

白粉報

想問ipados可唔可以分割畫面, 一邊開遊戲,一邊網頁 ?

要個app支援先得 好似係

如果出到黎真係咁既樣,有冇人都係會照買

睇定d先買
無左嗰種一出就要有嘅感覺

8plus等緊，如果接收同重量冇問題應該會換

個正方形就預左係咁大
但我唔多信鏡頭個窿要開到咁大，同埋條邊應該會用黑色去修飾下
好似當年iphone x 其中一個流出係白色面、見到晒truthdepth camera 成堆野
最後出嚟都遮晒順眼好多

至於買唔買其實真係唔關個樣事，係睇佢新機拎到啲咩出嚟、有冇衝動令我即刻買
因為就算果一刻唔買，部舊機用用下壞左都係焗住買

出到咩樣點都會買架啦
兩年換一部差唔多

iPhone 5G 一定買
今年新 iPhone 如果冇令人嘩一聲嘅 function 就唔買

對3鏡有興趣,但估Iphone出完應該都唔平,見到Sony部X1又4K moon又剩有D衝動想換返an機,等新機出埋/ios 13會唔會令我留返係ios先

老母部機夠期順手換返細機

WhatsApp 似server side update 咗 ios 13 兼容

有啲 APPS 係可以咁做
之前 iOS 11 12 都試過係咁

就算app store update 都得嘅
唔係用 13 sdk 就可以

想問下iOS google翻譯app 個語音點轉廣東話
佢預設大陸蝗語 呀媽問我點轉 我搞咗好耐都唔知點轉

冇廣東話

6s 無得唔換

6s 考慮緊換xs max

係喎我今日睇到通知

6s仲up到13順喎 換部最後一代4G

係
例如p&d 白猫呢啲唔洗諗

ip7出第1日 用到而家, 電就真係唔夠用
唔該今年部機好少少

部iphone 6 捱到而家出部咁嘅樣比我

有，放中文去右邊就聽得明

apple出5G，lm等睇64GB過萬起跳

我都係 今日正常返
咩都冇搞過 點解會咁

痴線 升咗一段時間ios13都無乜嘢

今日食電到全日無咩點用手機 返到屋企得返5%

連 web wtsapp 都無事了

突然奇想，控制中心個四個圈圈會唔會預料左新iPhone 相機個鏡頭設計同大小

係有咁嘅可能

好似d game咁有d細update可以係App入面搞
你開app佢就自動裝咗

咁樣分分鐘三年前已經咁樣諗

LIHKG beta過咗期
焗住轉返stock

見你地話whatsapp正常左

我準備升

突然用唔到LIHKG

iPhone X ios B2

更新左iPad OS用BookWalker 無啦啦多行野係最底
有冇人知點整走

report bug

Submitted

不了

我部iphone x冇咩問題

其實下年除非4鏡頭，3鏡嘅話Tim Coak性格都好少會轉Design

同問 唔知攪咩
一訓醒就咁

12.3 faceid好快

係咪用過beta
我del左再喺app store down 返就ok

依家玩全屏
前面已經冇嘢玩
得番後面睇下邊間廠啲鏡頭擺得靚

見到電訊數碼加18蚊可以有E-Sim服務
想問Wifi版IPad Air 3可以做到嗎？
Thanks

問過
冇

Testflight Beta過期

整左個查警察編號既shortcut, 不過用iOS 13整唔知12用唔用到

Del咗之後更新點裝返

入連登網頁版之後㩒用app開 佢會彈你去app store 㩒番download番就入得番

Del完去app store dl返咪得

用唔到

13改咗嘢12用唔到

ios13 都開唔到 話security setting not allowed???

有冇人個 Message 入面 Share Name & Photo 嗰度 set 唔到?
一㩒就彈咩 "Multiple phone numbers are associated to your Apple ID", 跟住唔比你 set, 但我個 Apple ID 明明得一個 phone no.

chok仔唔建議6s用家換？

除非你有嘢壞/要打機 如果日常普通咁用 真係到時升埋13用多年
神機6s

冇錯，係粒電

睇你點睇3百幾換電 vs 成皮嘢換冇5G機同埋三鏡毒瘤

換完都係倒水嘅

agger
諗住換完好啲，但都係好咗幾個月，跟住又倒水電，一日都捱唔住

銳舞都係垃圾黎，貼左2日啲指紋仲勁撚過閃魔

上次優惠已經換左一次 一樣倒水
諗諗下又啱 不過第一代5G
btw有冇後備機介紹？

iPhone 8?

入去個shortcut入面既setting allow internet access?

以為你會介紹an機

升咗iOS13 pb2 App同相片移唔到位 會卡喺中間
同埋Whatsapp無通知

iphone 8 plus 同xs max 我都係鐘意用8 plus 多d

Android: Pixel 3a/ zenfone 6/ Sony xperia 1

有PB了？

Developer
sor

升左上ios 13 beta，第一次開app 就實彈呢個出黎
究竟係做咩呢冇啦啦要開放bluetooth 俾app

An機用嚟了解下對面個世界
主用始終係iOS

車站裝咗beacon send 落車提示

想問問ios13 beta個find my iPhone點轉id？轉咗版面唔識用

ios13點hard reboot?

好似冇得轉 跟咗iCloud ac

等緊Sony跌一出就減800

所以咪後備機 6s主力等到2020

an機我都係pixel

連狗係咪唔會為Beta 改野

連登特別多Bug

想問xs youtube app最高都仲係睇到1080？

可以話係Google唔俾Apple機睇4K

亦都可以話係Apple唔肯support VP9

點講都係睇唔到

spotify update完無左"songs"係咩事

到9月公佈新機第二日即刻去士多買

有無人上左 iOS 13搵唔到 chromecast

係唔知減幾多

去左liked songs

GHome 有
但YouTube no device found

咁你要帶齊野去，通常發布完要等一個week

佢應該係講舊xr

落到 8 plus 價
6099 6499 7399

再阻阻大家
依家買新airpods應唔應該買無線充電盒ver.
有無用家畀下意見

點解要問人？
你自己需唔需要無線叉電
唔需要咪唔買 需要咪買

除非你想買俾我

重點都係last sentence

唔急嘅不如等埋9月睇下有冇得用iPhone叉AirPods先決定

有無人最近係咁收到唔同app既驗證碼?

唔係你自己登入

你個number俾人玩？

邊個仆街

我又無同人結怨

屌佢老味

會唔會係啲廢老入錯number

又tinder又facebook又qq

有好大機會

QQ九成係

Analysing iphone library 左兩日了仲未完成

搞到今日好食電

另外 ios13 影相暗左好多 夜景質素都幾差希望下一版有改善！

陰謀論：等你覺得新機影相靚啲

XR如果係幼邊就一流
等九月睇下新機點先

其實用落真係唔會留意條邊

每年一度

拎上手唔好拎 戴埋套就超重

我反而好留意
部X仔為左望落條邊再幼D而家直頭裸跑

又真係幾重既

整返好個查警察編號既shortcut，今次應該iOS 13以下都用到
之前個個performance太差太食resources

the preview functions has been fixed in server, you should be able to see the preview, my preview function is normal on my ipx, what's your model?

fake news

乜撚野fake news，我post自己情況出來就叫做新聞

屌你老母

有咩需要fake news

更新小小，如果查唔到會提示返唔會就咁空白

我發現係咪有d之前"downloaded"係唔計liked?

幾得意 ~

第一下諗到想叫d人用另外一個app取代電筒，成日都無啦啦俾人射9住

Apple 香港註冊左apple card外觀專利

佢個Mon依家太敏感
有時放iPhone落褲袋，都誤開左相機唔知

Source?

上面出左

Thx

Apple有無講到iOS 13 audio sharing會support邊d device未?(Airpod Powerbeats Pro以外)

咁要註埋蝗國先

一出即換

係無里數有d可惜

等睇當局一直唔批

想問下ipad pro 11吋係咪有斷觸問題既通病?
啱啱出就買左到而家,好多時係突發性
有排升左IOS就OK一直都冇事 ,但係而家上左12.3.1就有返個問題
係咪要搵天才吧去搞?

批左

我指之後推出張卡個陣

嚟香港應該會同hsbc合作出?

真係有卡嘅話
就算唔用都出番張

你啱

真係出即刻狗衝
真鈦金卡

想買翻新MBA俾自己做生日禮物
求屌醒

等睇嗰7部咩料

睇中左18 mbpr 13” basic 翻新取代部lenovo
同求屌醒

通常有觸控都係因為貼咗Mon貼

如果係12"或者MBA就正
我要一部輕薄MacBook

13" 2018翻新真係好抵屌
如果唔怕keyboard問題可以去馬

香港都有Goldman

高盛全資附屬銀行 GSAPC曾於2015年透過香港金融管理局取得有限制銀行牌照，但高盛未必一定會安排這間銀行在香港發行 Apple Card，需要看日後的發展。

Keyboard問題

同意等埋果7部新機先 12”MB應該有更新
買MBA就真係要屌 唔值個價

唔急用就睇埋新機 但唔使屌 值得去碼 係要留意128GB SSD唔一定夠用

有program 保 出事會換kb4 係要等一日整機

呢期成日去Apple Store試size/重量
12"真係好正
係個價錢同port數搞到好唔抵

如果佢係指$12000嗰部MBP13 2018 TB
嗰部有256GB
個人覺得做入門MacBook非常好

佢得一個type c 一定要買dock
但又唔係tb3 唔夠力水做野 宜家望佢更新做兩個tb3
個kb係第一代 最差係佢
仲有粒垃圾u 屌都廢事

其實差唔多價位嚟講MBP nTB最抵屌
如果嚟緊update有佢份我會考慮佢先
但Apple貌似想收佢皮

12"佢要兩個type c嘅話
即係連3.5都要cut
到時肯定嘈到拆天

256GB嚟
ntb 7系u不了

7部
13‘ pro
15’ pro
17‘ pro
11’ air
13‘ air
12’ nmb

點數都無7部

似點都有有arm macbook喎

買部ipad Pro 12” 來代替12”MB 好似仲抵屌啲

13"/15" Pro TB上個月先出咗
應該唔關今次事
傳聞中嘅16" Pro係redesign應該會等event先講
ARM Mac咁大件事又係要開event講
即係得番13" nTB/MBA/12"
Apple今次應該要一鋪過執正哂呢三條line

OS問題
iPad Pro仲未取代到MacBook

apple card 實卡

想問下apple pay 買app 會收我1%charge?

唔係 係你張卡買apple嘢會收海外charge
我都係咁 轉用iTunes pass算

但我未轉用apple pay 前用自己張credit card 未唔使扣？

但我未轉用apple pay 前用自己張credit card 又唔使扣？

咁真係唔知 我試晒就咁用card / apple pay / iTunes pass
得iTunes pass唔洗extra錢

仆街hkma

唔使扣海外charge
你係用緊香港App Store

話說我做gym會睇iOS 個鐘計休息時間
之前一直都覺得上面條bar個鐘啲時間怪怪地 但以為係自己錯覺
岩岩望住佢由5:59 pm跳去6:01pm
有無巴打都遇過呢個問題

即係銀行扣定apple 扣，我都係hk app store 買，只不過係default payment 轉左apple pay rather than credit card

你授權apple 向信用卡公司扣數

我知，我係問緊嗰1%charge 係邊個收

我係銀行收

信用卡公司收
所有野都係咁嘅
鋪頭訂價：$10 信用卡月結：$11
鋪頭只會收到訂價個金額 除非佢講到明會收信用卡手續費
所有多咗嘅額外價錢都係信用卡公司收

好心比人改埋個icon la

我就係唔明之前都係用credit card 唔收charge,但而家只係轉左apple pay 比，都係𠴱張credit card,點解會收

不如你講下你係用邊張卡

Stand chard visa

Standard chart visa

SC轉咗要收charge好耐

因為當咗Apple係海外公司

迷底已解開
渣打呢兩個月改左條款要收誇境港幣交易手續費
之前一直無收

明白Thx 巴打

Spotify都收多我1%

Spotify 係海外交易來 係瑞典

想問有否一些簡約文青既wallpaper HD?

HK APP唔收?

買iCloud都收 所以我用iTunes pass

iCloud 都要收海外交易費？ 唔係香港嘅咩？

用tap&go試都計海外

點解好似好多人都被收海外交易手續費
恆生好似仍然無收，而呢張公廁卡應該人人都有
無用咩?

enjoy card?

係呀
之前用黎買app 買歌不嬲都無收過

冇整呢張 睇嚟要整

匯豐、DBS、花旗都唔洗收
如果有就無必別再整多張

想問下iOS 13 db 係咪未到用shortcut SMD 3.5.8?

係SMD死鬼左

Xr 12.3.1
有無人都有燒電既情況？
同埋成日斷上線

iOS 13 好正, 用 Safari 去 login, 可以就咁用 Face ID / Touch ID 就得

係呀，燒電咗好多，正常用量，而家唔可以兩日一差，明明之前可以兩日一差

九月到 如果都係m 額就出部XS 算

用信用卡買iTunes pass算，賺回贈同多10%仲好

M額係肯定嘅事來

冇錯

其他廠得鏡頭，就可以收埋

Apple 成組sensor,必定有m

Agger

自己入去剷左 check update 果幾行嘢就用得

兩日一叉咁核

我無打機，都係LIHKG Facebook ig WhatsApp newsgroup 撳嚟撳去，之前可以兩日一差

我一路都淨係用DBS
所以一路都好奇怪點解有人會俾人收charge
真係而家先知原來有啲銀行會

我都係 我係用匯豐同dbs

睇黎要開個匯豐戶口先得

點買？去  Store?
印象中便利店要現金？

發現奇怪bug 有陣時鬧鐘會無聲 播住Apple music 鬧鐘要響個刻 部機會無晒聲要重開機先正常

重開機之後即時試 播住Apple Music 鬧鐘響又正常有聲

已經去過天才吧換機唔會係back up炒左掛

iTunes pass收信用卡 上次去ok買佢話可以用信用卡俾
耐唔耐有送10%優惠 等果時先買都得

鬧鐘bug好出名㗎 試過朝早唔響返工遲到

same

8 plus防窺mon貼有冇推介

Hoda

用開信用卡直扣，自從轉咗 Apple Pay 扣數張 ae 就扣唔到啲 subscription

個bug無解？

其實都幾多銀行既卡係唔收手續費
大眾恆生公廁enjoy卡已經唔收
所以被收手續費既既打都幾唔好彩，咁都中張會收既卡

冇 等ios13 睇下點

air2既Smart Cover係唔係冇得買啦

明眼人一睇就睇到

我部xr 喺第一日出就買，
到目前為止電池健康度仲係100%。
但想喺過保前換一次電，
想問如果健康度 80% 以上有冇得返apple 甲錢換原廠電？

黑肉

iphone 8 plus升唔升12.3.2 好
流暢度同電量有冇影響
用緊12.1.3

健康膚色

7打後其實無需要諗流暢度
電就完全唔覺

擺對波上台係想點

可以加錢換電 不過真係多此一舉

班精靈應該都會黑人問號

覺得佢個battery health 呃人，
點會大半年仲係100%

冇呃人

我部xr都係100%屋企同期另一部xs就94%

因為舊電實際個CAPACITY係多過APPLE聲稱果個
佢100%係COMPARE緊實際同聲稱果個

我部XS都100%左大半電，近排都變左98%

XS夾心板熱 粒電又細
換電其實冇咩意 部6s Plus 換完電都係差唔多 用咗2年半都係89% 應該就準 因為天才見到果下呆咗 循環次數有成千 一日一/兩叉
兩年換機更直接

Agger

兩年交一次會費

娜姐咬晒唇

iPhone 7 甚至 6S都仲係順

想問下你地up完ios13之後 按2下home制轉apps有冇delay 要等成秒左右先有反應 仲要有下白咗色咁

beta

有新用新

iPhone X用左年幾就黎2年 長期91% 覺得電倒水左
前排因爲音量+制神神地 去左換機 話我部舊機漲電
換完機 長氣返 似初初用咁

Whatsapp update左後 係12.3 beta2冇再食message, preview都正常返哂

widget個頁我之前唔知喺邊度睇到係可以set死hold住

依家出XR, 除左電訊商，邊到抵

XS 9 月機 ，已經得返94%
成日都發熱可唔可以換過部

XR 一樣94

suppose 係可以 pin 死佢係度
但 dp2 應該係bug 左 pin 唔到

今日一起身就「流動數據更新失敗」「你必須完成更新後方能使用通話及流動數據服務」,試哂google上面搵到既方法,重刷網絡設定刷左10次得兩次有返信號,但過一陣又收皮,係咪夠鐘死亡利申ip7

攞去apple
有得免費整

部機有問題先可以免費換wo

當我冇講過自膠

扔爛佢先得

有沒得換電？

利申 :XS , 上年11月買

俾錢有得換

XS 換電 特別貴D？

有冇人update完iOS13 戴airpods聽spotify成日無端端自己停咗

DB1升DB2之後記得係電池度set返唔好慢充

Apple幾時先有翻新Pro11賣

嗰啲鋪平少少睇你敢唔敢去

$549

whatsapp收到通知但係App入面一樣食chat

點解呢？

tg更新咗有得用local chat

係 勁on9

要kill app再開先有返對話

iTunes pass唔得咪買張iTunes card variable
次次做送10% 買iTunes card variable都有
而且7仔 ok 買點數卡係可以用信用卡俾錢

有冇人用緊watchOS6, 我升咗之後隻錶冇notification

原來可以咁

我Xs Max 得番90

請問下各位師兄
iPhone x淨整背面爆玻璃係咪都要四千幾

IPhone X 得返87%

屌嬲，xr 個廳筒無la la 壞咗，
勁細聲

屌垃圾whatsapp 戴AirPods完全聽唔到voice msg

聽唔到定講唔到

聽唔到 斷下斷下咁

咁係你問題
正常無事

係設計問題定點？點解Xs舊電好似仲廢過以前
見大家一年未夠capacity得番90%左右
有少少擔心今年新機都係咁

睇一睇 得返91

岩岩買IPHONE 8返黎, 但發現黃MON....
係咪要拎返原廠換....

係咪開咗true tone

拉個control center 出黎
禁實太陽logo
將原色調（true tone）熄咗佢

睇慣咗 True Tone + night shift 覺得唔開好辛苦

我係為咗慳電而冇開
熄燈睇電話先會開

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

你要開住add people nearby呢個page先會比人search到

第一次試係見到有人 可能係咁啱撞到有人開住 再試就唔見 覺得宜家咁嘅情況閂咗GPS 唔用安全啲

第二個同firechat唔同
firechat係p2p形式去傳遞訊息
tg呢個只係GPS定位後可以加入指定位置創出黎既group，傳遞訊息都係用返你自己data

咁啫發夢果時都係有人會收唔到tg

應該咁岩屎忽撞棍有人開左

估係 唯一驚俾黑9用來摘名

唔click allow access應該OK ？

原廠係

唔Allow telegram用定位咪得

唔開呢一頁理論上唔會睇到你

冇click allow都見到？

巴打放去時事台

唔allow 就睇唔到 最安全係唔allow telegram 攞gps

唔知佢有冇用gps以外既方法去search
例如wifi bluetooth
所以最安全係唔好屎忽痕打開呢一頁

好樣衰 聯想到賓賓

冇乜人有shortcuts

iOS 13 會冇咗

不過我信tg, 如果你disallow, 佢唔會有locational info

俾多次機會你講多次 娜姐係最靚

唔係呀嘛

雞蛋妹波又大過佢
樣又靚過佢

鐘意姐姐多啲 妹妹唔啱我

仲有app icon好正

Local chat?

佢應該想講Location chat

thx bro

暫時黎計 係咪用tg傾夢境最穩陣？(privacy較哂做nobody + gps setting度 deny location access)

但其實Whatsapp有p2p encryption有冇高手講解兩者利弊？

whatsapp 主要係會俾group 入面嘅入知道你電話號碼

同埋whatsapp無channel, 無secret chat

iphone 7 12.0 升唔升上12.3.1好

升

Agreed, but your name...

但tg冇p2p encryption，怕唔怕俾黑警大規模hack 然後拎哂chat info?

我依家淨係set左self destruct timer secret chat, 唔知夠唔夠

tg server都有encry 爆咗都唔會就咁睇到資料 我覺得可以放心 同埋俄佬唔似FB會咁隨便交資料出去

好感謝巴打

俄佬專出嚟打

iOS12 連登Upload唔到gif ，會轉做jpg
有冇人知點搞

*13

Up 到

有冇巴絲知ios 13 beta 2個打唔入電話bug堅定流？我見台仔有人report

WhatsApp嗰個end-to-end笑話嚟條key話改就改得 所以點解reinstall WhatsApp之後login返
可以睇得返中間空檔時間嘅msg

星期一定2有beta?

巴打係直接upload up到？
上載圖片>揀gif>會自動轉jpg
要出去自己整link 先放到上嚟

Apple releasing fifth iOS 12.4 beta today ahead of Apple Card release

不如全力出iOS 13

5S 6 6plus都要搞嘅

Verge 話今日有ios 13 pb?

唔知係新build 定dp2

iOS 13 Public Beta1 available today

Keynote 2007真係睇極都唔厭

Beta網死咗

居然冇beta3

我都幾經辛苦先入到去，但喺都 down唔到 bets

睇完07就繼續睇08，睇完08再睇09，一個月睇幾次

想問下有沒人試過個mon變咗黑白同係咁閃
琴晚部機開始咁
我估係我成日帶部電話入浴室聽歌搞到水蒸氣入到個mon
啱啱Book咗天才吧
想問下各位巴打咁嘅情況要整返好大概要幾錢左右

13 PD出了

Down到了

下星期

感覺ios13好似比之前早咗出pb咁

如果想由DB轉用PB,
係咪只要Del咗DB Profile, 直接裝PB Profile就得?
有冇必要洗機裝過?

11: 27/6
12: 26/6

iPad Air 2 down緊

基本上睇SJ present 真係藝術黎
2007 真係世界第一
slide to unlock 已經射到上太空

Down得好撚慢

Down緊？

down左

xr岩岩裝完，用落唔lag，但我而家用唔到wifi，connect到，但接收唔到

7 plus 好好J

唔敢用主機升

Nice

部xs max 終於可以黑文文了

唔洗搞 same

Air 2升咗
係掃嗰陣唔係好smooth
其他ok

原來係咁

唔該哂巴打解答

咁快pb 先beta 2

beta2 = pb？

Yes

直接up

用開citi以為其他都一樣唔收

要留意返佢無收嘅同時消費有無積分賺到
據我所知DBS無收Charge但同時都無分賺到

唔記得帶iPad返公司，等今晚升PB

想問下本身升左B2 點可以再升？

有冇人iphone主機上咗pb
有冇咩伏暫時

無變架 兩個一樣
Dp2=pb1

好想升
但驚伏

笑左又會咁橋apply到落呢度

btw我個名出處係呢度

麥美娟無承認或否認爆粗者係咪佢，而本身係監警會副主席嘅經民聯議員張華峰，前日開監警會時同主席梁定邦討論議員講粗口呢件事，但就無熄咪令對話流出。根據聲帶，張華峰先形容爆粗者為「嗰個女仔呀」，指對方向林太講「X你老X」，其後就話對方係麥美娟。梁定邦問「喺立法會度講？」，張回應時就講唔到「禮賓府」，形容係「迎賓館」、「貴賓館」，後來就話「特首屋企」。

裝緊ipados
無backup 希望無伏

Backup 覺得伏就落返去

Hs Hsbc dbs citi
啲banking app 都用到

IG FB Whatsapp TG 都ok
電話打出打入都ok
Dark mode 未見有bug 住

用咗一晚 用緊7 plus

有無xs 用家update 左PB?

有無人用safari 睇YouTube 睇到一半就會黑晒，估計係一有ad 出就會係咁，用緊Weblock

上次Backup 落返去但有啲app下咗架, 有無可以download 嘅youtube background app推介

試吓 musi

喺已購項目dl返

升完ios 13 個faceid 明顯feel到快咗好多

網頁save 唔到圖去camera roll

ipad os有伏
goodnotes入面開safari split會成部hang死

iOS 13分開咗system 同cache

想問下買XR定X好

有冇巴打覺得用pd叉嗰啲電用得特別快？

都話XR係乞衣機㗎啦
XR=SE

支援機種
iPhone 7（日本版）
iPhone 7 Plus（日本版）
iPhone 8
iPhone 8 Plus
iPhone X
iPhone XS
iPhone XS Max

Xs 用咗一晚暫時冇咩bug 之前用開嘅App’s 都用到

Face ID 感覺上快咗 唔知係咪動畫轉左所以覺得快 暫時冇咩大伏 風險自己衡量 如果要升記得backup

XS Max OTA 升咗
無咩問題

thz 巴打, 我好想就唔backup 現在ota 升

唔得 一定要行一次backup 最少都要iCloud backup

大把人都冇
啲人係咁叫你backup都係戴頭盔啫

唔知做咩個keyboard freeze左打唔到字

唔backup 出咗事邊個救到佢？

因為實在太多人冇backup就上
上完覺得伏想落
但因為冇backup冇哂啲資料叫哂春咁

iPhone最值錢就係個backup mechanism
就算出事都唔會total loss
Backup都唔肯/識不如用番Android算

佢自己揀唔backup...

咁咪即係你哋係戴頭盔囉
Backup 咗就一定冇事
唔backup 新未必有事

上面有兩個巴打解釋過backup的原因
不過好多人都冇backup而冇事，自己諗

就算唔上beta
平時都應該要有backup習慣啦
次次見到有人上嚟叫哂春話死機但冇backup就𤷪

Backup 咁容易都唔做係on 9

你嘅邏輯同啲人話唔洗讀書都可以發達而唔讀書、唔洗買保險都無意外，一樣on 9。

Whatsapp 係咁食message
㩒翻出去再入chat先出翻黎

佢想唔backup
我咪話事實俾佢聽囉
多數人冇backup都冇事

而且似係你邏輯有問題喎
我邊度有話「唔backup 冇事先」
我係話backup 咗肯定冇事，唔backup未必有事

連埋之前唔知ios 11定12擺左落去嘅apple map transit 一齊出？

但黨鐵又唔放api出嚟可以拎齊咁多路線個班次

我都明心急嘅 不過我建議都係留返條後路俾自己 我都係用咗半日beta未試真 同埋可能你用開嘅apps 我冇用

用EVERNOTE寫野會彈APP, 係100%彈。

大家有咩Apps要用或者工作要用 就咪上beta啦

chok巴
如果依家賣左佢換xs是否不智

有冇人知pb個ipsw可以邊度搵？ota上完dual sim中左bugs但見其他人又冇事

Evernote係入唔到
一入就彈

要電力一定係XR要手感就X

講緊咩

Smart Octopus

Haptic touch 好唔好用？

留名睇撞車

要問雲巴我用xs

係不智 等埋九月尾

ipad os 簽唔到文件 save唔到個簽名來用
make up要用apple pencil先用到

一見出左PB即刻backup升部X主機黎玩下

iphone update完pb1, 白蘋果可以點搞

iTunes 還原

邊度有講話唔support xr?點解成日要踩低部xr?

冷靜，隔黎post個樓主已經澄清打漏左比人屌到飛起

咩機?

用iphone就有，只要教學夠簡單應該好多人會幫手裝！仲記得前排發夢夢到好多人大叫問前面既同路人咩number咩number

我無野呀係想屌個乜柒apple首席打手係佢話xr垃圾機又唔支援丫嘛，xr打機仲好過我部Xs max仲無咁熱

XR我都想岀黎做後備機

有backup唔會問呢個問題

升左13pb
Wifi logo 冇左（連左之後）
粵語轉文字一時時得
Facidid快到癲 用黎login銀行app 快左勁多
開app 開keyboard都明顯快左
電未知
總結 升

上咗pb

all
App問題
通知早幾日成日show唔到 佢搞得返
希望呢個都搞得掂

Original beta 掘出嚟，好難撞嘅

係爭在有呢個type varient之後
係一個placeholder 定真係有做嘢

如果部ipad pro 10.5要用ipad os讀usb手指
係咪要買呢隻?

咁就唔多掂, 主要同屋企人用whatsapp, 咁再等下先, thz

如電流100mA樓以下嘅話就係
100mA以上就要USB 3.0 果款插Lightning畀電

Data無啦data無啦

Usb3.0 入埋電嗰隻

iPad OS 連登係咪有bug

我有啲保留
可能只係傾緊
下個beta又del返唔出奇

好大Bug

Full screen唔到？

點解會噉
同之前有乜分別

有冇人主頁開資料夾要等半秒先㩒到app icon

貴少少呢隻?

🖖

屌 想打yup變咗emoji

ios 13 pb1

Pb升到gm版可以直接del profile唔洗backup?

想問個status係話星期五取貨，係咪一定要星期五去store 先有？
事關我之前見到聽日有貨，諗住聽日去，但今日再check就話星期五先有

pbn 我個wiget 長期空左

PAD有bug

Nvm

我嘅做法係gm del profile > Down正式版ipsw> iTunes shift+update (mac option+update) 刷一次
純粹個人心理上覺得乾淨啲

Dartslive彈app

ios13 pb

返去試下先

不過Dartslive 個app真係垃撚圾
咁多年都要call返webpage

xr

無事, reboot後又一條好漢
已經用緊

都係再等多個 beta 先

正式版出都未必會升住，13.0.1再算

晏啲check可能又有

裝左ios 13 pb個profile
但係一直都未有更新
利申12.1.2

9 成 9 你未 reboot 部機 ...

今日XR去維修個聽筒，順手換埋個MON.
點知變咗尿黃MON
屌嬲

Ios13 faceid快左勁多

想升嘅時候server error 屌

我懶得宣傳喇
純粹自己有啲用寫完順手係度講下
如果你地想share出去我冇乜所謂
不過等我今晚整埋display係唔係輔驚先

開咗true tone/night shift？

個apple store apps force close

但係全部store都係話星期五取貨，本來係全部聽日（星期三），而家又全部變成星期五

可能會早有，我試過早3，4日有

其實呢個係external hard disk黎，應該唔會成日冇貨掛......

佢可能有一日時間送貨，依家買應該星期四會到

如果佢無得pick up 就真係要個日先有
External hard disk 唔算好多貨

最穩陣係咪打去問有冇貨先決定去唔去

咁當然啦
正常都係咁

冇開

Apple Public beta 個網死左

唔知點解iPados 搵唔到我隻magic mouse

第一次pair 要好似Mac 咁插線

ok now

我iPad Pro10.5兩邊都lighting頭點插

原來喺色調入面可以自己較返白個mon
用iphone 用到要自己 cal mon

有冇可能9月前beta就用到八達通？
九月之後要去外國

2020年應該得 要等埋八達通公司更新

想問下有無人知 airdrop 個只限聯絡人係點搞

我同老母互相搵唔到對方 肯定有加 number

重新開機

試過 兩個都 delete contact 再加都試過

好似要互加iCloud email？

我指係iPhone登入咗嗰個Apple ID，設定最頂嗰個

你啱
開 apple id 嗰陣用 email 開就一定要入嗰個 email 係 contact 度 用 associate 咗嘅電話都唔得

Ios13Pb wtsapp用kaibroad輸入法有陣時打完字都會變空白,回報下先

係三叔到搞就咁就撚快
Apple就唔知拖到幾時
分分鐘去到ios 13 後期既版本都唔知有無

八達通拖就有份

有冇人up pb stuck verify
係咪apple server死咗定點

所以睇怕都係集體炒車

Server無反應 佢咪繼續load

whatsapp FB

算啦
呢間垃圾公司
屌佢老味
港鐵啲機呢排成日 detect 唔到
九巴，買野無事

啱啱買咗條usb 3 to lightning 線試咗ipad os (我用ipad pro 10.5)
暫時發現到既講一講
1) 可能條線本身輸出有限制，唔同usbc頭咁可以咩都插到，普通usb手指係可以，反而隻sandisk extreme會show話太大火數讀唔到，harddisk 更加係無反應
2)用到mouse

會繼續試下

好簡單show 到加密個效果係咩

Retry極都係咁
頂佢唔up住啦

但imessage嘅function真係唔夠好用係事實

iPad mini 5 iPadOS 係唔係冇desktop class browsing ?

用緊beta 2 但去Citibank, gmail 都係得mobile 版，request desktop site 都唔得

完全無反應

美國人用iMessage 多過Whatsapp

Citibank 問題
你用連登試就知

岩
所以費時去期待
平常心算

iOS 13 shortcut 個security setting係要喺邊度check左先可以入untrusted shortcut?
搵唔到舊嗰啲shortcut又用唔到一開就彈

你問題

佢而家唔係個safari 當左係Mac client ? 係既話係唔係唔應該有open in app 既選項？

我見人普通藍芽mouse都得

上咗ios13 但係銀包黑色介面好柒

但係我搵唔到一個位係可以比我禁 untrusted

其實我估只係 default request desktop site

真係唔得@@

睇呢個網成版人都話唔得

帶曬成set 去士多睇下
佢得咗係iPad pro 11” 你係10.5” 個接口情況有唔同

macbook pro有冇人上咗beta 係咪算穩定
冇嘢做想玩下 部機封緊塵

iMac 穩定

我部10.5唔使連條線,淨係開係開著隻mouse就搵到直接用得喎

safari睇bookmark bug bug地

等多版先咁

睇你同咩比
鬥WhatsApp就應十條街

iCloud 大法好

咁真係有backup 呢除咗iCloud 大法好

唔係個icloud 我諗一早轉咗會

有backup咪restore

ios13 咁好，有啲想回塘

升完13pb後悔
可以點落番12

巴打係咪接觸有問題？轉最上面個排會變咗轉下一排珠次次要重dw

我都試過，重開Game就得

似係因為13改UI，個畫面Render正常，但係入完multitask view會將成個Panel後面推咗上去先會咁

Telegram都係成日推咗上M額到

我試過reboot都唔得，啱啱發現主畫面個修復就ok，但次次要重新dw過700幾mb

巴打有啲唔好彩喎
BTW主畫面修復唔係修圖同錯技能嗰啲咩？

唔清楚，我都係第一次用個個功能

用完iOS 13 PB
3d touch改左操作方法 用時同xr長㩒差唔多 感覺Apple想你習慣長㩒代替用力㩒 之後出新機就可以理所當然咁cut左3d touch

有無se 勇士升左pb

仲諗住iPad 真係可以代替部notebook

我長㩒同用力㩒都出唔到既

長㩒完要自己放手.... 好唔方便

屌原來唔夠位

最撚正係iCloud 買個2tb
iPad iPhone 同埋家人共享
真係完全唔洗怕唔見野

btw 個萬年backup 都唔知用左幾耐一代傳一代

主機升咗, 未遇到大bugs
仲快咗順咗

係撳power掣熄mon嗰陣, 好似有delay
大家有冇???

係撳power掣熄mon嗰陣, 好似有delay -> yes

不嬲都有，熄左lock制開apple pay就會冇事

點解我熄唔到 "Optimized Battery Charging"
日日起身都係得80%

ipx 升ios13pb連apple watch os5 有冇問題???以前舊ios pb試過有問題...watch唔識彈message..

pb1 係咪同 db2 一樣

我iCloud 2tb and Apple Music 6 個人share 好鬼抵玩

電話升左13隻aw係咪都要升埋watchos6先同步到？

6s個touch id仲有得快

6s上左13之後Spotify 係background播歌會自己kill app

想問下Type C to Lightning叉iphone係咪會快D?C to Lightning線有咩牌子比較好

要有pd 18w牛

大力㩒之後放手

一早升埋隻錶

中+1

iOS 13 save圖自動轉jpg無得改

13pb whatsapp用Portrait mode會彈app

好奇怪

屌米呢隻係咪即係岩規格

kaiboard bug 到仆街

Yes 有寫PD就得

更正，係 shortcut 有 bug

你係魔術滑鼠1定2
1好似係連到但係2唔得

Magic Mouse
魔術滑鼠

我1 2 都得喎

幾時先整...

唔知點解䦕咗最佳化電池充電都唔會叉到80就停
定係要等多幾日先有效果？

精妙滑鼠

有pd 就啱

錶升左返唔到轉頭...驚..

唔介意等嘅 可以攞去Apple store
佢哋會幫你寄去新加坡搞

有無方法唔用電腦入歌？
升左ipad os, 經usb入咗之後 剩係可以係files入面播

卡左喺度好耐可以點搞

Server 太忙 唯有等下

Apple TV 嘅 “movies itunes” app 同 “TV” app 究竟有乜分別？係咪有某些功能分別？

裡面好似內容一模一樣但擺放設計唔同...

等幾日 未學點會識80

iTunes 會續漸 fade out ...

up左ios13pb 移apps位會卡死
iphone 8

Apple Watch dark mode係跟機？
變到好怪..watchOS beta

冇S4 唔明有幾怪

iOS13算唔算廢咗3Dtouch武功

Craig BB覆咗外國人話係Bug

等13.x先廢佢

iOS 13我鍾意定位可以allow once

你係咪用master?
Visa唔收我charge

唔覺
XR 每日到8點仲有50%
電池仲有98%

美國amazon 買ipad係咪香港保唔到

如果加埋applecare又得唔得

升完之後 facebook個d乜柒app想拎藍芽做用權 唔知拎黎做乜

swipe down 收keyboard
想問吓係咪已經冇咗呢個gesture？？？

wifi版全球保

我beta 1開始冇熄過最佳化，都係次次同我叉滿

iOS 13 shortcuts 係咪冇咗share function?

日日差唔多時間起就ok
幾日遲起 忽然一日早起有機會中80%
中過兩次

我一 update 完 iOS 13 已經即時用到, 每次一差到 80%, lock screen 就有個 notification 話到幾多點會差到 100%, 冇乜問題

唯一問題係個時間唔係太準, 例如 notification 話 10:00 pm 會差滿 100%, 但有時會早 30 - 45 分鐘已經 100%, 可能之後啲 beta 會改善

我冇試過會咁

iPad OS lihkg 成日reload

好似係
今日想iPad share畀iPhone
點知揾唔到個掣

主機升咗pb
暫時感覺良好
個廣東話keyboard好撚好用

iphone7 升緊 唔知個效果點呢

但係隻watch變咗冇得用語音打字

點解我冇ios 13 pb

用用下dark mode入ig眼都盲埋

冇用watch所以冇影響

未裝ios13 beta profile?

Fb都係 閃光彈 fire in the hole

telegram開app嗰下都係
明明佢一早有darkmode但又唔整埋

我tg又唔覺喎

Bug?

要睇彩數？

Iphone7 升後報告 微lag 啲bug係可接受範圍內
準備升埋初代ipad pro

又唔係 我諗佢真係有學

Dummy image

下 tg kill完app一開成個mon白色wor

係喎

閃盲了

iphone一直冇kill過個app所以留意唔到

但係冇deny once

打開edit右下play隔離咪有

xr update完之後顯示唔到雙卡信號同wifi/lte 標誌（可上網）reboot之後wifi logo都係時得時唔得

係咪冇人明
Keyboard 轉右手有箭嘴，左手冇

屌你個閪
垃圾whatsapp同我講無法回復對話記錄

Safari 瘋狂彈app

Ios13點del app長㩒icon唔得嘅

Pb 痕生彈了

耐少少

點解咁多app icon都黑咗

冇事喎

我都試過你試下long long press，跟住拉其中一個app出嚟再放翻入去就ok

我都無事wo

唔該巴打

不過xs升咗倒水好明顯 其他暫時都冇咩問題

個mon同3d touch都好似敏感咗
成日hi錯制